究竟iPhone嘅相反顏色係俾邊個用

究竟咩人先會真正用得到？
諗到頭都爆都諗唔到
色盲？弱視？有冇高人入嚟指教下

醫生

求解

後面隻眼